點解人成日都有啲無謂嘅幻想？

有啲野你明知冇可能
點解仲要幻想會有機會發生？
點解人成日都有啲不切實際嘅幻想？
去到你個幻想冇實現嘅時候
你又會唔開心
咁點解又要幻想啲冇可能發生嘅野？

幻想總是美好的

無幻想既人生會好苦悶，好似打機咁，打機都係響虛擬追求現實得不到既快感。

問題係你一開始就知道冇可能發生
點解仲要幻想
最後你咪又係會失望同埋唔開心

有幻想先有希望

但係我嘅幻想永遠都唔會實現

有希望代表你會失望

唉

人性。

FF超人

成日都會ff啲唔會發生嘅野
明明冇希望 結果都會失望

點唔會法

一啲唔係由我控制嘅野
我會幻想佢會發生 即使我知冇可能。

開心吓唔好咩

如果可以 我都想
但夜晚就係會不自主咁失控

失控係會諗啲唔開心？

係呀 依家開始日頭都失守埋
好憎夜晚 因為一定唔開心
好憎日頭 因為都會唔開心
遲啲我可能會好憎生存

講嚟聽吓

唔想講太多 有識嘅人mon po

但係我諗我應該都係會keep住呢個狀態

為乜呢

我好憎我自己

點解呢

製造咗一個又一個嘅遺憾

咁咪可以慢慢改善

改善完都改變唔到啲遺憾